比d賤種搞到亂晒 蝗馬今年有幾多冠？ 賤朗領先緊歐洲金靴？

過唔到我拜仁
四大階空

死，篤中死穴

計今季定今年

當然講今季
咪用 世冠搬龍門

過唔過到都叫行得遠過疤先

世冠唔計
仲有兩冠喎

吓

第一次聽可能無冠既球隊自稱勁過將會有冠既球隊

ok 世冠唔計嘅話都仲有季初兩個盃仔
不過撞啱最聯同疤留力我哋先好彩贏到
希望拜可以細力啲唔好炒我哋咁多

2個超級盃 入上季架 聰明仔

我講四大階空，無賤種入，已知咩事

皆字都唔識
睇黎樓豬細時真係冇好好讀書

先唔講今年皇馬係3冠王
皇馬比拜仁偉大係公認既事實
拜仁主席路明尼加都係咁講

拜仁慕尼黑與皇家馬德里的歐洲德比即將打響，在最近的採訪中拜仁慕尼黑董事會主席魯梅尼格高度稱讚了對手皇家馬德里。

魯梅尼格在拜仁的雜誌中稱讚皇家馬德里：“如果人們要問我歐洲足球的排名的話，那麼我的回答一如既往：皇家馬德里是第一。整個世界都知道皇家馬德里，並且為這個白色的芭蕾所傾倒。”

不過魯梅尼格也表示目前的拜仁主帥安切洛蒂是這次對決的加分項，因為安切洛蒂曾經在皇馬執教。魯梅尼格：“安切洛蒂曾經在2014年帶領皇家馬德里擊敗馬競獲得歐冠冠軍。或許他是我們在四分之一決賽中重要的加分項。”

笑死

賤種蝗就係咁撚狗
乜都未拎到就起勢咁抽定先
輸比敗咪又係乜都無
人地疤起碼都有聯賽冠軍,國家打比又當你狗咁玩

做咩咁等唔切姐，咪等皇出埋局再慢慢抽囉

中左佢地死穴
好少蝗

第一次聽歐聯八弟自稱勁過歐聯四弟

歐聯四弟做咩輸俾西甲一哥啊

歐聯四強係咪有盃袋

西甲一哥做咩輸俾意假四弟啊

第一次聽到無歐聯既球隊自稱地上最強
咁國米同車叫咩

無歐聯既球隊
你訓左廿年？

玩具post過街老鼠 過主啦

賤種全面退場

影衰哂西甲個朵真係

歐超 西超 世冠唔計

王騎話入上季 唔計

咁都係意假四弟勁過一哥姐 你西甲四弟轁咩光啊

蝗狗當正歐聯袋左落袋咁 又係既到時屈返幾球十二碼搞掂啦

16-17球季既野，計17-18
賤種果然利害

皇狗連意甲四弟既光都轁 唔知皇狗拎左幾多個意甲冠軍

唔靠球證黑哨，四強都入唔到

班傻狗盃都未袋就出黎湧哂出黎 大家都知黑哨開做俾皇馬 但都俾少少戲忍多陣啦

Yes 咁點解1617球季嘅野要擺係1718季初踢

又係黑哨 明架啦

袋左意甲冠軍未啊

四弟唔轁光唔通八弟轁光

屌奶星 班疤狗講到拎撚左聯賽咁
鏝城都隨時比我獌後上啦

我蝗淨係袋住隻大耳盃耳仔都開心到打飛機
難為我巴淨係拎到隻聯賽冠軍做山寨皇

鏝就拎硬啦 疤起碼8 9成啦

買撚左皇馬聯賽冠軍等退休又話你知咩

皇馬就贏左意甲一哥,意甲4弟就屌打西甲一哥,代表咩

好心鍠等拎左歐聯先出聲啦

俾機會你講 蝗對蛆點黑啊

係咪又想講代表黑哨囉 成部坦克車咁係後面撞低人都叫黑哨,唔洗踢波啦,去叫勒邦占士過黎打後衛就贏晒啦,人地一入禁區就撞埋去,12碼就屌9球證:你老母黑哨玩撚呀

恭喜皇馬贏左全世界
袋哂意甲德甲

有12碼加紅左保方,仲唔係黑呀? 我理得賓尼迪亞有冇撞到人,結果係佢有踢到波,就一定無12碼! 黑哨狗!

根本就唔關拎唔拎到事 話知蝗輸到仆街 由頭到尾係度話人上場黑哨黑哨 但點黑又講唔出

8強出局 以為4:1坐定笠六,結果柒住搭飛機返加泰

就係皇馬4強比拜仁大炒出局又點,我都可以指撚住班疤狗笑鳩佢地8強比人反cup出局

皇輸俾愛斯賓奴 愛斯賓奴輸俾巴塞代表咩

巴狗出局唔笑幾時笑

咁你又唔會扭曲事實

係疤唔甘心出局 鍠個12m係正路 但保守紅就有得傾

咁你又唔好扭曲事實

你咪袋住隻耳仔笑 不過俾人笑個個係你姐

到時佢地會話自己唔係疤迷

邊到有得睇美斯歐聯8強次回合magic moment精華

羅馬贏巴關你皇馬咩事啊 轁人光知唔知醜啊

保方自己都認有用粗口鬧球證,紅唔紅就自己諗啦,推人就係d哥推既

西甲霸主連續三年做八弟都咁搶口

我依家就大大聲笑緊你地班垃圾比人反cup之後要潛水,吹咩 好過班狗,出左局唔順氣想拖埋死敵出局,結果又谷住谷住射唔出,見到d紅晒既狗樣,好難唔爽

唔搶口點將個波推比人,如果唔係就一日皇馬未出局,佢地都無得上水 一個唔好彩,皇馬拎埋冠,就真係等下季先有得上水回氣

要怪就怪自己隊友啦

你咪繼續笑我又唔會介意 食雞胸識得知足都好既

拎住四強都射得出

陰公 袋都未袋打定飛機

賤種蝗贏蛆又關你咩事啊 自己話人先又問返人轉頭

四弟㭍足成季都未見過你地潛過
大家鬥厚面皮姐

光明正大咁贏就唔關我事既
但係有其他原因就無謂講

邊個要你介意 拎四強就射唔出喇 但睇著你谷著谷著想駁人黑哨又駁唔到就覺得幾好笑

你到依家都未答到我上蝗對蛆邊度黑啊 答未啊

所以話做疤迷幾橙，上季潛左成年，今季頭西甲領先，牙朗又拎金球驚到要瘋狂出post踩牙朗吹奏足球上帝，開心唔夠半季上帝又帶領隊波做八弟又要潛，頭七都未過驚死皇馬又歐聯要日日出post燈皇馬 希望皇馬同牙朗做下好心四強決賽比拜利大炒出局算，比上帝拎返屆金球獎唔使日日見到班怨婦喺度洗版

你講邊度黑啊 分析下啦 人地前兩日開post都分析晒 你有咩高見

起碼皇仲有機會拎歐聯,疤就谷住谷住3年8強出局,同美斯一齊食薯片睇歐聯啦

食哂全餐仲厚顏無恥 正義之師大哂咩

咩原因? 又想講黑哨呀? 囉d圖出黎睇下係咪黑哨啦,無謂得把閪口

上帝視角既野我地凡人識條鐵

仲有機會反勝拎西甲添 j埋會唔會關心d 有機會

即係禁區入面防守方打到佢老母都唔認得唔洗全餐啦? 係咪? 你答係定唔係就得,唔洗咁多狗話係到兜

好過d狗想j歐聯都無得j呀,都唔知幾多年無拎過,仲要連續3年8強出局,西甲一哥喎 留返個位比馬體會啦

依家連有機會都打飛機
有機會歐聯 西甲
又贏埋意甲
難怪鍠狗㭍足成季都無潛 原來睇埋意甲

袋唔到的西甲是酸的

答到未? 係咪只要係禁區入面,打到進攻方你老母都唔認得唔會12碼加紅牌? 答啦嘛

皇狗袋唔到西甲就扮唔稀罕 酸撚到

係咁話黑哨全餐,一個問題都答唔到,證據又拎唔到,得把閪口 繼續J西甲冠軍啦3年8強出局

「多圖齊分析」係咪黑哨入黎睇多次再評論，唔好齋up人云亦云

點黑呀 俾埋圖你 定係有圖都唔識睇？

更何況唔係全餐 人就benetia推跌 保方自己圍球證加有自己友係佢隔離推球證害到佢食牌 淨係紅左佢 都未紅benetia 你講下邊度黑呀 更何況上半場isco個入波俾人話越位吹走左 明明就冇越到 你球證肯吹入左你仲點會有位咬人 賤種都未話黑你就話黑

選擇性失明 佢老母生左隻盲狗真係陰鳩公

答邊度黑哨啦 分析下ok? 等左你半粒鐘

呢D咪疤既質素囉,好撚心學下其他疤啦,乖乖咁潛,有問題又唔識答,一味重複自己個個ON9既論點,成隻盲狗咁周圍咬

都唔知有冇睇波 人就話黑哨佢話黑哨 亂鳩咁叫 中學生都識批判性思考啦

呢幾日完全見識到疤迷幾撚垃圾
比哂證據又睇唔撚到
死都要屈球12碼係黑 講得多就變事實咩屌佢老母
不過都唔怪得佢 自己呢閪波就比人反CUP
死敵就快比人反CUP 結果最憎嘅C朗出黎做救世主
仲要場波完全冇位入 咪捉住球12碼唔理三七廿一死都話黑哨囉

懷疑條傻鳩精華都冇睇過就出黎狗吠，仲衰過精華球迷

王騎個種柒真係世界級

睇完精華都講得出係黑哨一係弱智一係盲反

山寨皇
門口狗就門口狗啦,懶好聽咁

笑人4強未拎冠軍就打飛機,自己隻聯賽咪又係未拎 寬己嚴人,自己就無問題,人地就柒加打飛機

叫佢地袋穩隻國王盃先啦

哈哈 聯賽未拎

唔知垃圾蝗比疤拋離幾多分

駁唔到

唔知疤4強要對邊隊? 雖然都唔關你隻拜疤雜種狗事

問你聯賽幾多分
老母無錢比你讀書，中文都唔識？

又唔好咁講 佢仲有拜要睇

皇狗最多咪上季五冠,今季有條毛咩
睇下巴塞六冠王個年點計先啦

你問人地問題 人地問返你問題都算公道嘅 一人少句啦 家和萬事興啊

你都算理性

上面有賤種話 16-17 西 歐超 世冠，計17-18球季喎

之後就話我柒

成班青山醫院逃犯，話地球係平
真係唔知可以點

疤贏10幾分,但皇馬數字上都有機會拎冠,咁唔知疤4強對邊隊? 不過都係個句,唔關你隻拜疤雜種狗事

隻拜狗咁搶口,一陣唔小心我朗又虐待佢心愛既拜狗,又唔知要做幾多分怨婦

做雜種狗都做得咁開心都係第1次見 顧掂自己隊國內蟲先啦,一陣唔小心又收皮呀怨婦騎

彈出彈入，呢頭認係疤，出左局就跳槽自稱拜狗

咁又點，美斯入唔入到驚世倒掛

你都識講數字上啦
蝗加油慢慢追啦 數字上都有機會攞西甲嘅

咁你答我未
點解1617嘅野要搬去1718打？
唔係5月打埋佢？

吓
咪再柒落去啦
有幾多個幫你口，你自己都心中有數啦

淨講參賽資格點來，所以點解計上一球季
你都收皮啦

賤種蝗 又爭取
西超 歐超盃，應該5月打

咁數字上,疤4強要打邊隊? 真心唔知

牙朗迷多唔識波細蚊仔真係無講錯,六冠點計都未知

From wiki:
在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

又唔計

其實我串條x樣
好多賤種都無出聲，係佢自己要繼續柒

你引用就引用FIFA或者UEFA啦,WIKI人人都改既野,你知唔知係U LEVEL以上引用WIKI會比人屌架 睇你都唔知架啦

巴塞歐聯出局係柒

不過都好過啲蝗狗柒撚足成季聯賽 而家落後咁多分 仲好意思出嚟講話數字上有可能攞西甲 人唔笑狗都吠啦

Ching咁你個六冠又點計呀?

你都ON99,數字上真係有可能既野你就笑9人,自己出左局咪又唔笑7自己,4強對邊隊呀 同美斯一齊VS 樂事薯片呀 ?

一直都只係講數字上有可能,無一個皇迷會覺得追到,係你班ON9自以為是拎到講以為我地會有心追,一直都只係笑9你地比羅馬反CUP咋廢物 # dog2# 笑你歐聯就拎聯賽出黎轉移視線 疤迷質素

fucking disgrace你講?

巴狗做咩事? 冇啦啦又發癲

巴狗吠先

歐聯資格都係上一季拎返黎 今季歐聯原來打緊上一季嘅野原來

同一年 拎咗6冠 有無睇上下半年 已經分別咗上下季
好撚柒啊屌 不如你同王騎分清楚上季同今季嘅分別先出黎鳩up啦

你話西超歐超資格上一季攞所以計上季
你柒頭疤拜個歐聯資格都係上一季攞㗎 係咪計上季啊柒頭 不如你用下個腦先學人睇波啦 仲要世冠唔計 真係好撚肉酸

樓主因住比人bin死

仲要死撐

你老母生到你真係垃x圾

做賤種既老母，真係好慘
我鄧你老母可憐

]答到我未啊屁過你老母
你話西超歐超資格上一季攞所以計上季
你柒頭疤拜個歐聯資格都係上一季攞㗎 係咪計上季啊柒頭 不如你用下個腦先學人睇波啦 仲要世冠唔計 真係好撚肉酸

Patpat見光外星人

你老母生到你咁x柒垃圾

笑x緊你個on9仔

你老母仲撚慘啦 生到你成個弱智咁